# TensorFlow France #

Objectif: Découvrir [TensorFlow France](https://bitbucket.org/kochraph/tensorflow-france/wiki/Home)

Pourquoi en Français ? 

->je n'ai trouvé aucune aide en Français sur Tensorflow. 

->C'est une techno qui peut être vite trés complexe et le vocabulaire anglais peut preter a confusion au début.

--> Plus d'informations / Tutorial sur le [wiki](https://bitbucket.org/kochraph/tensorflow-france/wiki/Home)